[陳雲係痴線架] 兩年前陳雲講DQ販民講焦土講取消美港關係法 呢度的痴線佬都話陳雲係痴線佬

今日各位講緊乜野

焦土唔投泛民個個都講架啦，關佢撚事咩

又喺度認屎認屁，得云伯一個講？

早在2004年，全國人大常委會否決0708雙普選後，美國國會曾討論重訂香港關係法，主要由共和黨議員薩姆·布朗巴克推動[2]。

2013年斯諾登事件後，陶傑認為美國可能廢除香港關係法以反擊[13]。2015年，美國國會及行政當局中國委員會指，北京政府「8.31決定」介入香港政制發展，並指控香港警察在雨傘運動期間攻擊示威者，建議美國重新考慮香港獨立地位之條款[14]。2016年，同一委員會指，因應香港議員被取消資格及銅鑼灣書店事件，或須修改香港關係法[15]。中華人民共和國外交部強烈不滿和堅決反對上述報告，表示中國政府堅定不移貫徹一國兩制方針，香港事務屬於中國內政，任何外國無權干涉[16][17]

傻根只係一個憤怒的葡萄,同下佢d youtube片幾多view就知佢影響力

Grandiose delusion唔一定句句都錯，請多加了解精神病